深夜遊戲 我俾一個公眾人物身體某部分 你哋估下係邊個

你老母

坤哥?

笑 _ _?

答案 rose ma

下一個

Bob

岩！

樓豬估下呢個係邊個？

樓主老母

69 巴打